---
title: "Perché comprare Macworld"
date: 2004-10-15
draft: false
tags: ["ping"]
---

C'è sempre un motivo, ma la gente preferisce spendere di più e non si capisce, di motivo, il loro

Se c'è una cosa veramente pazzesca è che la gente non ha coscienza del valore del suo tempo. Se il tuo tempo è gratis Windows costa meno, uso dire. Tutti calcolano i loro redditi in euro al mese, o all'anno, e nessuno che faccia quella divisioncina per capire che ogni giorno, ogni ora, hanno il loro valore.

Questo per dire che nelle mailing list che frequento, in iChat, dovunque mi trovo, brulicano persone che passano il tempo a porre domande, domande, domande. Si sbattono come pazze, inviano messaggi su tutte le liste che trovano, e non sono quasi mai domande stupide o banali.

La mia stima è che, nel giro di un anno, Macworld risponda a tutte le domande che può avere una persona e che, nel contempo, fornisca informazioni sufficienti per un quantitiativo di domande venti volte superiore.

Al lettore calcolare quanto costa un anno di Macworld e quanto costa passare un anno a fare domande nelle mailing list.

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>